無哂廁紙打J用，但所有會賣既地方都比港豬掃哂，係咪應該隔幾日等返咗貨先買

真係比港豬累撚死

沖涼個時打咪得

係電腦打爽啲

我今朝行過兩間惠康都返左貨喎
盒裝卷裝都有

用舊衫抹完再掉

飛機杯循環再用